【大反擊】奧爾斯貼長文 嗌槍手名宿：收嗲啦！

奧斯爾Facebook

奧斯爾Facebook最後數段內容提到希望阿仙奴名宿收聲及作出支持

阿仙奴中場奧斯爾在Facebook貼出長文，為自己及球隊的表現辯護及促請槍手名宿停止說話及開始支持他們。

28歲的奧斯爾及隊友表現今季飽受批評，球隊上場英超以0:4慘敗予利物浦，開季以來3戰1勝2負僅得3分，排在同分的紐卡素和李斯特城後列於聯賽榜第16位。

不過奧斯爾上周六趁自己加盟阿仙奴四周年紀念，在Facebook貼出長文講述自己加盟槍手以來的心路歷程，當中提到自己要接受許多批評。「太貴、太貪心、身體語言很差、缺乏鬥心，這些都是人們對我的批評。這些言論是不認識我的人所說的，有些是效力這家球會期間成功或者不成功的前球員，儘管所有球員都必須面對批評，我仍然認為名宿要表現得像名宿，我對這些槍手名宿的建議是停止說話並開始作出支持。」

奧斯爾亦提到「一起的四年我們收穫很多。球會13座英格蘭足總盃冠軍其中三個是於過去四年取得，另外10個花了球會75年，我們還贏得了三次社區盾。」奧斯爾坦言，四年六個錦標是相當不錯的，但亦令他們對球隊在英超冠軍之爭未能佔上一席更加失望，而這亦他是希望今年能有所改變的。

阿仙奴戰績低迷，上場英超更被利物浦大炒4:0，中場奧斯爾（Mesut Ozil）的演出慘被亨利和基昂等名宿狂插。他在facebook反擊：「雖然批評是足球員要面對的事，然而我期望球會的傳奇球員，行為也要有傳奇的風範。我對這些前阿仙奴球員的意見是：停止說話，開始支持！」

資料來源：

大家點睇？
：呢幾年年年又盃又盾仲想點？撐雲加撐奧燒
：愈踢愈衰仲咁惡，下年有歐聯踢先講野啦，痴撚線

wenger out

證明只係靠隊友

撐奧燒 唔撐雲膠ok?

係隊友太廢無心機踢

唔計埋酋長杯?

殺卡打防中
藍斯高基連跑得前過佢

垃圾飛機杯都好拎出黎講

D 80後畀人話兩句就嬲
eq低,唔識檢討,唔識尊重長輩

佢賣點一向都係助攻
你前面放韋帝呢d球商咁低嘅唔好頼ozil

年年酋長盃

痴線肥左咁多既

奧燒好波
d廢老唔屌唔得

妓d名宿真係唔應該出聲
出完聲都冇人理你架啦

Hea踢已經係死罪
幾勁都冇撚用 睇咁撚耐波最撚hea最名過其實就係依條仆街
美斯都係得閒先做閒步帝 依條垃圾hea足幾年

42 Assists in 4 seasons
More than any other Premier League players

講緊個態度
美斯比人話散步帝 一樣季季入3-40球 20助功

紅字埋比你 講左幾勁都冇撚用

咁多嗲又唔續約

係 所以美斯幾勁都冇撚用

美斯都係得閒先做閒步帝 依條垃圾hea足幾年

唔好要人一句句重複 睇清楚人地講咩先

其實4年3個足總盃絕對唔差
車狗呢4年都係2個聯賽加隻聯賽盃

自己google下奧燒跑動數據先話人hea啦

佢第3 年都叫hea? 佢嗰年好勤力喎 走上走落串連晒成隊波 係隔離班仆街hea踢9踢咋

鳩跑 眼神防守叫勤力？

唔好理佢防唔防守啦 是但搵個硬淨啲都mark到佢一棟都冇啦德國山寨球皇

你認為勤力大過一切
咁黑碧拎撚左世足啦
阿狗就係咁on9
垃圾既就不斷護短
屌ozil就不斷話佢防守hea
完全無視佢進攻既重要性
你唔去屌施治入唔到波？

'都係' 2個聯賽

一棟都冇但做到英超助攻王
對住基佬黑碧托柒
平均每季10助已經無人能及啦

唔係話奧燒跑動仲多過山狗咩

心態hea 係一個足球員既死罪
我由第一個回覆 第一句已經係咁講
你防守差都算 我屌你老母眼神防守都做得出

山狗多少少

上埸對利最撚有火係佢喎
你盲左？

先唔講佢球場能力，但叫人stop talking,表達上有d太直。。。我明佢想大家在球隊低迷下支持下，好過係咁彈同踩。。。。

請問曼聯呢4年拎左幾多個聯賽冠軍？

我最主要就係想指一阿仙奴輸波的最大原因，當然球員和教練都有一定的責任，但我認為最大的問題是反阿的那幫人，我上社交網站上看到，他們日日都在評擊阿仙奴，是阿仙奴輸波的關鍵！如果不喜歡阿仙奴的話，就請支持其他球隊，為什麼日日都想希望阿仙奴輸波？阿仙奴這兩季的成績大幅下滑，都是因為那班反阿的7頭日日在咀咒阿仙奴輸波，而最不幸的是，竟然連個天都幫埋佢地，搞到阿仙奴打到咁差。

唉！我明白有批評才有進步，但現在的阿仙奴，真的很需要各隊球迷的支持，才能重震雄風！請停止對阿仙奴的批評或咀咒，並關閉其有關的專頁和網站！阿仙奴成績下滑最要主原因是反阿人士不斷的干擾，如果他們的不停止反曼行動的話，那就消滅他們吧！只有這樣做才可以令阿仙奴做番一隊英超BIG 4！

有幾心態hea? 響皇馬一樣係咁踢 一樣做到助攻皇
佢不嬲踢波就係咁 雲加用得佢 享受得佢既助攻
就要接受佢咁樣踢法
佢響國家隊 皇馬同阿仙奴一樣係咁踢
係隊友級數唔同姐

班隊友黑碧藍斯托柒好難唔hea

奧燒係肢體動作睇落hea

山狗表情豐富真係好易呃到人

車狗

冇上邊張圖咁跨張

上邊張圖 山狗重要出多4場

講緊場均跑動距離啊，你果張係total

車狗用開奧斯卡呢d垃圾工兵
入波又冇助攻又冇咪要j佢防守囉

佢跑動的確係比前幾季多左好多,但跑動唔係一切 但條撚樣仲係剩係踢到順境波 要靠佢既時候它奉隱形 呢點先係致命傷 成隊波踢得順既時候黑碧都可以做到球皇啦屌

撐臭燒 但反雲 ok ?

好波
成堆死老野收嗲啦

上年歐聯作客落後兩球反cup點計
再者呢個係阿狗通病黎
入灑奧燒數？

奧燒不嬲唔係入波果個黎
你隊波d人唔識入波你走去屌鳩奧燒？

今季歐聯輸10:2個兩場
其中一場傳波少過對面紐亞點計？

鳩跑 眼神防守 傳波少過紐亞都好j

港毒之父依隻垃圾車狗不嬲ON9架啦
奧燒眼神防守都講得出

唔跑話hea
拎完跑動數據出黎駁又話鳩跑
不敗之地

無追開
佢講個位名叔係享利???

我幾時講過佢跑得少？ quote返比我睇
我只有講過美斯比人話散步帝

繼續搬龍門

無球跑動叫做鳩跑
奧燒慘在佢個感冒樣，無山狗果種表情豐富呃到人

屌 跑咁多真係攰架嘛

唔撚識字就收嗲啦死車狗

港毒之父不嬲ON9仔
柒左就死兜爛兜
之前話巴神無腦
我話巴神球商好高
佢就話無腦就算踢波幾有球商都無用

根本佢就印象流
覺得個球員廢就廢
唔識理性分析

我話佢hea咋 冇話佢跑動少

我話佢跑得慢咋 冇話佢唔夠快

Hea踢已經係死罪
幾勁都冇撚用 睇咁撚耐波最撚hea最名過其實就係依條仆街
美斯都係得閒先做閒步帝 依條垃圾hea足幾年

你睇左幾年波呀ON9仔?
奧燒場均跑超過10km都叫最撚hea
咁我搵到有球員跑唔到10km既你係咪幫我含撚?

睇咁撚耐波最撚hea最名過其實就係依條仆街

奧燒身為攻中跑咁多叫做最撚hea
咁以前意甲七雄d 攻中係咪好撚努力?

佢唔hea
但球風真係好軟

呢樣真 個鏡頭捕唔到奧燒又話鳩佢hea
但有時見到跑翻去後場落鏟果個係奧燒黎

我冇講過 都比人話搬龍門 姓屈？

睇左幾多年波呀小朋友
當年d前場直程唔撚洗防守添啦

最撚hea, 不如話你波齡淺印象流

弱智ge睇幾多年波都係弱智架啦

Hea 守 hea踢 唔係Hea?

你都識講當年

不過佢個樣hea都有著數
足總杯決賽佢d攔截勁兇狠都唔洗食黃牌

當年你未撚出世?

咁朴智星都係hea守hea踢咋
成日好似未訓醒咁既樣

咁關我講依家奧燒hea有咩關系？
長傳急攻踢法陳舊
現代足球應整體入手？

星仔 眼神防守？
你玩鳩我呀

小學雞扮專家就收皮啦
睇咁撚耐波未見過咁撚hea <---
仲以為你睇左好撚耐波
原來未見過大蛇屙尿

好似得返條弱智仲死撐緊

你數兩三個攻中防守好過奧燒先講野啦屌你老母
攻中防守唔勁=眼神防守?

一陣講唔掂又會話皇馬冇佢4年3冠

果陣奧燒勁到摩佬都批准佢唔洗防守

攻中防守唔勁=眼神防守?
No
但奧燒就真眼神防守
你上去追追post先啦

追完post見到奧燒跑左好撚多km喎
你有無片比我睇下奧燒點樣場場hea踢眼神防守?

YouTube 睇返今年拜阿 第一場就得

做乜要死撑

奧燒真槍....冇可能反得落手

阿仙奴陣中兩大球星，風格鮮明，阿歷斯山齊士對自己同球隊要求極高，踢法好搏命，係衰在有時頭腦唔清晰，帶死個波；至於奧斯爾嘅踢法，好聽係瀟灑，難聽啲就好似懶懶閒咁。喺禮拜三阿仙奴作客輸俾拜仁慕尼黑1:5場歐聯，英國傳媒同香港網民都發現，「奧燒」奧斯爾防守唔夠落力。

有香港網民cap低咗洛賓幫拜仁射成1:0嘅一刻，見到奧斯爾就喺洛賓左近，但呢位德國中場毫無意欲去迫搶洛賓，令到佢可以從容起腳。英國《太陽報》亦發現奧燒呢一幕眼神防守，喺報道入面，cap低咗多張電視截圖，見到奧斯爾一直望住洛賓扭入中路，但佢就剩係企喺度，「眼神防守」洛賓。除咗呢幕之外，《太陽報》仲cap低咗奧斯爾其他hea住防守嘅時刻。
德國名宿馬圖斯都睇唔過眼，批評奧燒，「洛賓射波嗰陣，奧斯爾其實就喺佢左邊三米左右，佢係可以阻止洛賓射門，但佢就係企喺度睇住個入網。我希望奧斯爾意識到呢個問題，唔好再畀呢啲事發生。」

拜仁同阿狗根本唔同級數
成隊波都廢果陣 你想佢點carry
你估佢c朗美斯咩

另外依場 奧燒傳球次數少過對面 紐亞

港毒

有決心值得欣賞

踢得好唔好都要尊重